[
    {
        "randomId": 258
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    }
]